新鴻基地產 消防通道上鎖 設陷阱捉拿示威者

新鴻基未必係唯一一間咁離譜嘅地產商？ 商場屋苑管理，係被嚴重紅色滲透重災區。
和你shop/ 住緊大屋苑嘅手足小心。

恒基/太古/和黄嘅商場，有冇同樣惡行？？

咁真係火災燒死人未

up

走火通道上鎖可以即刻call消防處投訴hotline 2723 8787

巴打從來唔去行香港嘅商場咩？ 被燒死嘅有可能係你喎!

消防熱線極可能早已被商場及黑警知會，冷處理。(片中有講)
認為利用媒體/ 社交媒體壓力，先至可以迫使呢班互相勾結嘅賤人，做好佢哋份工， 認清楚人命先至係最先優先次序

推

我唔行

咁你父母兄弟姐妹仔女朋友……都可能成為商場燒豬喎？定係你已斷六親，或者來自火星？

dklm